Kindle Oasis 討論

由上年追到依家，發現Oasis都係一個唔錯選擇

有冇巴打有追開news，我見Oasis第一代2016年出，第二代上年出，今年出第三代的可能性大唔大

幫推

Oasis 第一代係 Apr, 2016出
第二代就係 Nov, 2017
Total 生命週期為年半

Kindle Oasis 二手都要成 1100蚊. 都會保值.
新 Oasis youtube utube 睇漫畫. 翻頁都好順. .
都唔係出咗好耐. 不過唔係 6吋.
就來新出 paper white 4. Oasis 應該無咁快有新野.

啱啱早兩日買咗
開心使用中

oasis真係完勝所有reader